點解tinder d港女全部abc style?

我覺得好多都唔係本地香港女仔

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

你都on9,我都唔打丁丁

扮ABC自我感覺高尚 尤其是一啲完全冇去過外國讀書只係本地某啲名校

想扮abc 或者食洋腸

係，曬到黑屎咁，之後打埋d英文，真正香港女仔唔係咁

都唔明點解個個D自我介紹都雞腸

都係日本d女正d

想香港搵一個都幾難

Push

我唔係abc style啊

或者好hip pop

有tattoo daily stoner

你係

因為除左佢地想比啲random dude 屌之外
其他女都唔會

因為正常既本地女仔驚玩tinder會俾人標籤
建議玩cmb

最多係大陸妹喎

港女來

唔abc咩？

冇波雞

Abc來